如果係先做十幾年嘢之後先讀書，咁人仲會唔會想返去以前

係因為心理上覺得舊時一定好啲先會掛住以前？定係因為事實上以前真係幸福過而家？

即係無係唔係論細個同大個發生咩事，結果都係會想返細個嗰陣？